文盲太多，飲餐茶都唔過癮

搵鬼睇

得一碟係寫啱

第二幅相見到樓主賓周倒影

我真絲黎

教中文？

你就咁講冇說服力的
我覺得你應該影自己對波倒影
大家先會認同你係絲

影相可唔可以影好啲

G持